IZ*ONE MV TEASER!!!!!

戀愛周周❤

善心打破零回覆

d曲風好似同封面好唔夾咁wo
定上次個張圖唔係封面

0:01牙降正到唔認得...

炒飯❤

其實彩元唔差

惠元個shot影到好creepy係窗口裝人咁

個感覺有啲似突然畀平時班入面唔起眼嘅女同學電親...

咁有邊個差?
btw 英妹又2個鏡頭 又話牙周c位既

娜璉算係幾撚差下

一般啦 牙降咁樣訓係到好似想撩你炒飯咁但係其實佢又唔太想炒hea住咁挑逗下你咁既feel lor..

痴線？

佢在床上都幾creepy的...

牙降仲前過牙豬同牙容

講真佢地呢啲年紀(除咗F)應該識下男仔開發下自己身體cumback到咁撚頻真係唔多健康

她們

gchi牙演

唔見奈子既

其實cube算幾好
竟然仲有得回歸！

下？
錯post ?

係

wa 周周勁正呀